lunch哥算唔算係黃絲清泉

咁耐都冇呃過手足錢
又經常攪和理非活動(不忘抗爭)
有良心過祖迪哥

你都戇鳩鳩
拎個戇鳩出黎開post
唔通你就係戇lunch鳩？

？

但佢呃蝦條

憑自己實力呃 有咩問題

屌你老母 幽默到

佢真係好撚有料
屈機到仆街
我揸白卡都做唔到好似咁